[火箭勇士]NBA 2017-2018賽季季後賽討論區(108)

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

樓主是雞

柒箭倒水聞名天下

無啦 3節勇lead唔到就會輸

Tucker想點

入刑天個POST

今場咁嘅態有波叔一定贏

火箭好多open look
勇好少
哈登太勁

Bell同Looney暑假可唔可以打包送走 兩個在場0價值

259唔好停

箭堆TO做乜鳩 大家鬥柒?

兩邊打西波

其實呢下foul咩？

D to低級到

Double

259罰球都無

登登點射都入

吹走步呀

呢場真係好正

球證手勢係travel

箭用7個人但正選上陣時間同勇差唔多

Feel到Hou班球員好攰

其實點解travel

你當條友放個波去前面 之後自己汁番
當拍1下波姐

你問個球證

冇掂地應該

Foul呢

冇 飯賣呀

我佛慈悲

KT好Carry

見到zaza個閪樣就火都起

wa curry

呢幾場啲雞真係飄移龍門

curry又攞彩

逆境真係靠淫klay

harden key死個波

頂住呀屌你老豆

撚2隊球迷/haters

拍臉

屌 上腦咩

double啦

邊隊多haters咪黑哨囉

三節勇

gs+hou vs ref

Mola mola

谷下氣勢

箭得一招 登登 單打/ stepback 3 博ft

咖哩一順風先有三分

就係守唔到KT

火箭真係輸無波叔 差個呢d位分擔壓力既人 多人8個TO

球證鳩鳩地

想佢企出黎果時就無

CURRY 好飄忽 反而KT 真係好穩定

三節拉唔開，冇喇冇喇

入一球輸一個to

下 又關球證事 ?擺明無溝通 就鳩傳

絕境看klay

咁撚多個post

專攞尾彩

Curry著埋火

咁都吹harden

有好過冇
kd仲柒緊

基本球例都唔識

應該想話佢吹錯野姐

又入一球

curry又黎
唔好好似前兩場咁就係

錯邊

Mola
Game 7

三節咖哩

成班火箭一定半場用手食咗牛油果

順風cur

手感仔

259係連登已經係wfc

咁樣打起就完啦

呢邊樓豬係上個post1001

黑撚到痴線

登登上力啊

球王Curry剩係識打順境波

Curry
真係出黎攞彩

勇士今場調整後既進攻戰術
1） KD 單打harden
2) Klay 去角位 off-ball screen拎空間出手

259繼續死火 自從比追芒老母話完就係咁

但我叫左大家入刑天到

17分優勢浪費咗

carry咗成個po都畀人殺

呢下create space咁靚air

打死燈燈

不了

不過勇 d 防守 真係好撚海鮮 第一節輸17分

腳都震埋

今場要保湧
你玩毛

諗到之前間中睇到有人講curry 尾彩仔

eg有頭威

火箭5打8打撚呀
Green拉人唔吹
打手唔吹
Fine, 咁你咪撚吹
但同樣動作吹火箭Foul
尺度唔同無得打wor

倒水啦
今日既kd咁撚柒

EG

羊叔

四巨頭仲搞呢啲嘢

銀仔都幾仆街吓

又要靠我地湖人出品

打和啦

give me five

yes

走啦DLLMCH死垃圾EG

互含

班黑哨撚好煩

力羊

近3場d命中

屌你老尾睇鐘啦 仲鏟

羊

EG咁大諗頭

Miss 波縮

好球就要讚！

其實黑咩哨

條撚屌上撚曬腦MDA仲死攬

火箭犯規=黑哨
勇士犯規=黑哨

多謝EG

eg好博

OVERTIME

成撚場針對火箭

依家先還一 兩球
湧士皇朝

班友連double都唔識仲喺度黑黑黑，衰過啲唔識越位嘅港女

Eg射好d ft ok?

兩隊d hater

呢球入都幾型

3條友追住黎封

Eg

Eg炒哂dllm

呢球入咗就型爆全場

炒撚晒

鬥炒罰球

D FT垃圾到癲

第一日睇波

cls
見到生命石咁都覺得驚

傻西eg

打和啦 呢幾場啲哨都戇鳩鳩

應該daily top 1

火箭贏球，送一台13年款的大眾CC！ 13亮23149回覆 火箭專區
我也來了！火箭今日贏球送aj1加5000元現金 2亮17594回覆 火箭專區
雖然基本沒可能贏 但是如果真贏了送10000紅包 5亮19235回覆 火箭專區
我也來一個吧，火箭贏了送一個尼康單反！ 3亮12132回覆 火箭專區
G6拿下勇士，送五件原版保羅球衣，五件哈登球衣 4亮15348回覆 火箭專區
跟個風，今天火箭贏了尾數逢8送100 9537回覆 火箭專區
火箭若贏，散六雙球鞋 1亮11324回覆 火箭專區
火箭總冠軍！送6666元紅包！ 1亮8163回覆 火箭專區
沒什麼好送的，就送一個switch吧 1亮8238回覆

點算，想臨時入箭

死撚左佢啦班on9仔 睇波都咁撚多嗲 唔係吹呢邊記吹個邊架啦

總之 勇贏定輸都係黑啦

箭迷都係on99，黑咩哨

發覺Curry唔入3分就唔計入波
明明落後緊個陣都入左16分,仲要0 ft

即刻比人負評

場場都有人話黑哨

百屌eg

一吹就黑 痴撚線 抱住ed心態睇波 真係唔好睇好過

罰球炒左好多

可以睇replay都吹都鳩下鳩下咁

火箭你地唔係要波縮game7帶傷出陣呀？

吹到

最緊要兩邊呎度一樣
我覺得今場 ok

炒三分會俾人打反擊
而且佢唔入基本上可以話就唔係MVP水平

場場都屌鬼...
人地球證理撚得你咩

唔入3分冇存在感

幫唔到手

3球 7分同4分感覺已經差好遠

今場點會一樣啊
至少都主場雞級別啦

冇3分佢係d-league level

佢以經幫左好多上半場幾球三分

佢呢兩季都唔係MVP水平啦

已經

好憎見到Kerr成日扮冷靜個死人樣
明明成場個心都求神拜佛手感兄弟d手感黎返
頭先見到一波流之後佢好冷靜個樣但吞口水

你講下邊幾球
我真係唔多覺

有信心湧笑到最後成為西岸冠軍

on9到你

第3節 3分11中7

咁就踏到人變地底泥

好撚癲

無啦,守唔住第3節

唯有祈禱cp3下場可以打啦

KD上半場D劍圍

今場係Oracle今件最後一場nba比賽

呢條垃圾真係收皮啦
好彩手感仔第三節回一回
KD就真係收撚曬皮

常規係

其實火箭無得輸，返主場

教練都唔扮冷靜，唔通輸緊嗰陣帶頭腳震？

Ref

Kd同 Harden都一樣自帶光環啦

James Harden offensive foulllllllllllllllll!

咩叫劍圍？

火箭其實有咩戰術？鳩單打夏登？

雷霆出品 劍圍都已經練到入化境

Kerr型到

為反而反

Lue > kerr

真
廢勇主場都打到咁

體毛 hi 到人

LUE都處變不驚

harden都算慣性推人

5毛走開啦

Jh要to幾多球

記者會現場打飛機簡直係大心臟表現

留名睇人話黑哨

早段鳩鏟 draw 等湧後段無人用 然後再無限iso

Refs plan

1分鐘2個team foul
勇玩完了

D bench 意志仲強過harden

咁又off foul

登登d插花又幾撚好睇

登登冇力了
休息下啦屌

EG走啦DLLMCH
正仆街成場上鳩曬腦

生命石好似IRON MAN

EG真係痴撚線....

？

eg

eg後勁不繼

加主動橋人隻手扮foul

on9 jai

好疾呀場波

Livingston Easy slammmmmmmmmm

熄得

我地牙羊尾到。。。

登登唔好而加柒

冇人落手守harden

Young勁到

羊叔傳得靚

Harden做緊咩

登子下場仲有冇力打啊放到咁盡

KLAY THOMPSON FROM WAY DOWNTOWNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNN

呢個時候就見到cp3既重要性

harden就係爭呢樣

有冇人覺得ariza 好廢

唔好咁多iso喇，

登登成日借D 椅撞鳩人博埋FOUL

登子

Harden收皮

基石柒撚到

Harden 暴走mode

KT

屌

完場
禾湧士氣如紅 下場輕鬆大炒箭40分

依家睇落已經無力

準備搶7了

火箭打緊乜？好似睇緊學界咁，球球都亂黎咁

Harden

harden

屌你老母 絕境KLAY 點打呀

訓得

全年最穩定嗰個

吊,幾球都係咁,ON99

絕境既淫Klay

佛光

James Harden嬲撚到

唉 一定game 7 了

咪撚再單打nigga啦switch 第二個啦

好睇到

似曾相識既佛祖mode

有咩戰術

我反而覺得佢比到壓力KD
MARK 一定MARK 唔到...

mda 用人真係on9

唔撚洗睇喇, dllm harden都唔知做乜尻, gordon都係

kt on9架

eg太急喇 急到瀨

得番一個控球點 差太遠

屌你老母我睇緊咩

散了散了

Harden開始腳軟

Klay: We're not going homeeeeeeeeeeeeeeeeeee

冇佢頂住259輸咗10世

呢場投降啦

對家都出後備仲出harden

影響埋下場呀

湯神好似型撚到射完就走咁 知道實入

咁撚樣都唔係黑哨我屌你老母啦

絕境看佛祖

Kt大賽表現真係勁過curry好多..

今場我Klayyyyyyyyyyyyyyy

防守認真幾好,進攻都做到功課

CURRY呢D順境仔
反CUP真係KT打番黎

完
上拳場咁順就係harden 比人夾肯分波，而家下下iso 射3分，玩條撚咩
成撚日上腦

唔想睇final了

九成又係騎對湧

屌

我真係唔知KERR究竟係真係玩輪換想CHUR乾箭體力
定單純-6喇

冇力了

young雖然3分未起q，但係守得幾有火

收工lu

進場未

下場返主場都冇用啦 個勢冇晒喇

d信心勁撚到...

Klay今個series柒左咁多場都比人話最穩定個個

唔係 早兩年 俾人屌到傻

Harden d推人好礙眼

佛祖救世界

Same
Off ball 同on ball 都守得算係咁
由其off ball,好少比湧 pick 甩

力羊又守得幾好

睇黎young draw左次foul之後
好想harden食多次

-6啦

試下第三節打唔開咪又係輸

(笑)

Harden冇力仲單打
就黎跳都跳唔起

箭得一單 iso switch 單打

唔好理
今場又會上返神台

無左條垃圾波叔係度瘋狂推膊起踭draw foul阻住曬 湧守到起曬Q 論陰險小人重要性

個樓主已經係湧狗 呢個po已經係湧po

講真如果真係要主場雞
Harden 頭先果球已經吹得進攻犯規

有無湧狗掛住伊姑呢

可以熄機 輸硬

game 6 已完，有信心在 game 7 湧最終贏箭成為西岸冠軍

寧願佢（jh)剷入去兩分都好過佢射三分

Harden算係咁

EG直到係毒瘤黎

Kt

仲ISO on 99

唔係大賽表現，
有一兩場都食緊屎，
要講就講絕境吧

舊年都唔係好穩 有段時間好無態

HARDEN冇哂力都要球球自己單打

呢樣最黑人憎 比人吹off foul就扮無辜

冇啦冇啦 harden 咁撚樣

腥味差太遠

佢根本就成日推鳩人 好明顯off foul 咁都要話黑 痴線

無啦，g green明明打得又唔比波佢
黑肉棒無cp3又係廢咗
睇登子iso 好悶

前年打雷老板都當佢神咁拜喎

隔離圍爐Post成班黑哨撚

柒箭

好神經刀
勁起上黎好勁，廢起上黎好廢
但curry都係keep 住沉

夠經驗
唔會被JH DRAW FOUL

西岸冠軍勇士！

隊左咁多球3分又唔講 第一節靠佢拉開17分

禁區唔落手直跳夾死佢

上場比STEVE KERR串

登登啲體能差到咁 明

Mda呢場都唔投降

收harden 啦

呢輪唔計今場打左五場至少鳩左三場半

登子冇力姐
冇力食身位，腳步都慢左

Young 都係近乎企直個人咁守
登子自己拎黎7

mda

真係好亂
一場又係咁吹奏一場又毒瘤咁

有撚用
上曬腦炒曬FT又TO

佛祖絕境真係屈機次次冠挺身而出

點解可以三節就無力

留力G7啦屌

你估吾皇咩

屌harden既人係咪應該唸下依隊單核火箭仲可以點打

理撚得佢地 咁都賴黑 同佢傾都無意思

終於返到屋企
但已經開始左垃圾時間

順境睇curry
逆境睇kd
絕境睇thompson

你估個個吾皇咩
球球都要佢去啊

宜家就知道體能重要 學下我皇

真 得閒就打你一波爆發
但都只係叫好過curry少少
兩個都冇咗以前嗰種感覺

三分+哨子=

sorry
今日咩境都冇KD份

打鳩起埋勇士d後備同氣勢下場打鳩咩

OKC第六場

一陣又要拜啦

撞跌young畀人clean block都黑哨

火箭個post？

係 收呢場博下場好過
game7主場優勢要博到盡
希望下場cp3出到

Stephen Curry Circus shot!

收登登啦

又係game 6
又係岀局邊緣

笑死

舒適環境咪有佢份囉

唔通嬴就嬴佢 輸就要賴隊友?
成也harden 敗也harden

Harden食撚曬屎

尾彩仔

屌睇完琴日吾皇 再睇25同登

比幾球FREE THROW 你EG咪又係炒晒

今場佢算係咁啦

eg air

老老豆豆
唔覺有主場雞

但領先咁多,唔洗主場雞啦，要追貼d先見到有冇主場雞

呢場真係往死裹打

尾彩

王子跟唔撚到

Stephen Curry from way downtownnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnn

完

箭應該好撚絕望

G7 有冇波叔

球員皇牌輸波唔駛比人屌做咩皇牌

開始9打

未知

但被31

Byebye😭👋

火箭投降啦

然後啲人仲要反吾皇

講撚左佢上曬腦
MDA都照出佢

浪花兄弟起晒Q

Curry 剩係識落井下石

搶7了

認黑哨啦咩

俾班射手落去射下完場算啦

EC炒哂

唔反得，聖人嚟？

Green 好似第五block

點都要出喇

Game 7 勇士應該輕鬆喇
贏曬個勢

唔出佢出邊個？

今場好彩kd控住場，唔係第二節
比人拉開都唔洗打

吾皇傷完un兩下連入2個3分
登打完3節好似就死咁

收eg啦，一陣傷9埋

廢鳩

MDA放棄啦下話
仲黎

Mda識西用人咩
打到game7肯定全隊大爆炸

game 7見

前鷹王

D體力CHUR撚到癲

反咩先
盲反就真係on9

Gordon 都無氣了

EG都攰啦

用黎拉開比數咪有用

無得反啦 搞到要反樣衰

希望game7 cp3都出唔到

出應該都要打針

最好笑係連燈個個見佢撞完人博唔到foul話黑哨

仲有順風手感舞王
都係要靠淫klay

美斯c朗都周街反

玩具撚諗野真係好小學生

禾湧下場易打了
氣勢+波叔帶傷

收正選休息搏第7場啦
勇kt同curry 都打起左仲落後10幾分就冇得打啦

尾彩仔 你估流

組裝腎

點都搏埋
佢仲有機多次西決機會..

輸緊=黑哨 點同你討論呀?

無一個好既後備pg真係好傷

而家先出,唉

湧好識玩，上半場球球打快同你鬥chur

反佢 同實力 無關係 占狗果然無腦

唔打啦唔打啦

呢場第3節尾第4節頭要放後備打啦

追近先落正選追唔到直接投降

而家體力用左，後備又幫對面打起

我跟台主一樣...做左中立人啦...

你個76狗番去圍爐啦...小圈子

實反得架

出周天子反cup啦

有腦就唔會做占狗啦

條友根本就ON9仔黎

收主力落kd刷返啲手感啦

就算箭贏+客場都可以話湧黑哨嫁啦，點知班友連backcourt, double都唔識學人9up

勇士始終都係浪花兄弟好睇
259入黎限制左佢地

g7波叔出到?

MDA 唔得到班主力捱到殘晒散最
都唔肯出王子+ iso Joe
痴LS

火箭 好小換人

一隊一個圍爐post囉

用班後備奇兵chur對面可能仲有得打，好似反cup快艇嗰場咁

其實箭邊有可能然到湧

驚佢聽日無力

小AI下場會唔會出到?

出到仲係55波
出唔到既話

我一早話左 班友係例都唔撚識就屌
上場review扣分 都可以話係黑啦 痴撚線

撐/反勇/箭都係咁話
下下都話黑哨真係好白痴

好想佢出

MCFAIL是毛姑的

勇無死亡5小都好難打贏登+CP3
就有有5小 都未必夠打

唔識用人

當Kerr -6又好咩都好

佢第三節尾用後備個段都幾神

Stephen Curry back to back circus shot

唔迷第一人=on9
屌人都多幾分牙力

佛祖又玩game6

g1到g6都係咁講

MDA仲出主力

又話好小事 點知miss 3場

場場都係黑哨 手感仔 尾彩仔 curry好串
屌 悶唔悶呀

點解會咁架

EG上腦上撚到 當正自己KOBE咁撚款

淫KLAY Deep threeeeeeeeeeeeeeeeeeee

連kerr樣衰都出埋

KT痴撚線

唔打喇投降喇

濕晒了

往死裹打

今日有交待啦箭 單核對四巨仲想點

有病

勇一輸又話吹大左..
箭一輸又話吹大左..

淫KLAY 8球3分

20分

KT癲撚到

塞箭兩個不敗之地邊個高啲

Curry淨係識打順境波

箭

收正選啦，俾人愈炒愈多，乜信心都冇啦

吹大左個個係學友

kd game3之後有冇miss過三分

kt

收嗲啦湧狗 輸波就笠哂水

Now or never

火箭停咗係7字頭幾耐

mda 真係on9 嫁wo, 仲出harden

湧仲想贏埋個勢

打起曬手感仔同KLAY
柒箭

kt 第三節
打撚錯

波叔上場shimmy又無人話串
Curry 做就話好串

Mda係唔係搏harden 連轟八個三分反cup

KD望住佛祖心諗：呢種感覺似層相識

乜撚野勇狗 我猗黎

火箭狗死全家

風向撚

仲唔收燈燈

場場打完都驚佢下場冇力架啦
最後咪又入30幾40分

17:4

係咪想俾人炒59幫波縮

curry要百屌成材先得

反cup呀

其實klay係勁

因為curry做先 波叔係還擊
咁解釋得唔得

Curry都係原罪黎
睇今個post就知
25反而wfc

波叔dirty就話80年代血性真男人
d green dirty就話屌好撚污 垃圾勇

咁應該講咩
剩係講嘩入3分 呢球靚咁？

冇259第一輪就88咗啦

輸20分到嬴番20分

不過下場作客都唔易打
今日kd個態麻麻地

浪花兄弟下限咁低

Kd黎正正幫隊波封左下限

curry 又想刷分 成場打得咁差

下半場28% FG

自己射埋啦屌

屌 湧狗又上水 食屎啦屌你老母

Jordon bell putback slammmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmm

Splash

MDA真係痴撚線

bell

對上一次東西決都要搶7係幾時

吹奏kt前睇下頭3，4 場佢咩表演先啦

假膠都唔識分
又唔準講無聊野 真係唔知可以講啲咩了

出周天子未

點解仲唔收harden '

CURRY自己慶祝唔係串鳩人就屈鳩人串
波縮特登串鳩人就唔係串

死番隔離屌黑哨啦

成班主力比佢玩殘曬

巴打rip

淫klay痴撚線

佢唔係咁痴入咗FINAL啦

多士爐

淫Klay 痴撚線
9球3分

Bell真係好似廢鳩

Curry連炒兩球

抖吓啦登哥

希望Klay下場繼續hot hand

kt今場真係痴線

互相傷害

Klay好撚勁

kt有火

Klay要再串D啦

Cp3感覺上真係好重要

on9箭知harden冇力仲唔落

淫k好撚勁

佛祖打救

仲出登子 頂你仲有game7架

下場黎料架啦

BELL呢場真係驚喜
BTW 11中9係咩玩法…

Curry+klay 其實夠晒

佢都cool左好多場

投降喇 唔好再屌喇

屌，mda唔爭在放埋波叔出黎啦
on撚9

kt痴咗線

射死你

Klay:我先係真手感

RIP

仲有四分鐘淫klay會唔會破紀錄

Harden 仲上緊係咩玩法

踩草咩

on9

佛祖痴撚線

弱智勁撚到

絕境klay真係同兩年前打okc一模一樣

放棄吧啦

吹到最穩定

冇KT真係收左皮啦 前場EG準撚到

淫klay 準起上黎仲癲過手感

Klay shimmy la

同感

應該打卡了

實際上唔係

佛祖如果下場繼續清醒真係係咁先

G7 KT 61分

絕境KLAY

個年誇張d
一來作客,二來KD未入黎

KT:我歷史紀錄創造者

個個球星慶祝動作都寸柒柒架啦
盲反撚

總結：勇就係罪

手感仔得3成

呢個就25狗要既舒適圈
未到緊要關頭時可以無限單打刷分
去到緊要關頭手感兄弟就會起q,佢企起隔離睇就得

絕境佛祖

呢個陣出 Bell ok
KD 帶後備陣出佢 + Draymond + Livingston 就不了

kt 季後賽平均都有20分以上

咁又係 唔係唔夠打

259訓住入final

打撚咩 9/14

上半場唔係259 你浪花兄弟打起既機會都無啦ON9

原來curry鳩射咗14球3分

痴撚線西波到

GAME 7好睇了
CP3應該會格硬打

之前carry再咁多場唔講？

終於收

佛祖拎左35分

patrick mccaw 好返?

macaw

Nigga都有埋

下半場命中得番28%

兩個得分點又無曬體力

又多to

Klay 下場轟到廿五分火箭都仆得街

有人瞓住放緊暑假

贏廿分變輸三十分

廢事出黎都輸就冇藉口啦係咪

湧一起q真係射到你懷孕

湧d後備睇落一樣樣

kd咁落去唔係路

macaw 復出

我屌你老母親生仔出返嚟

契仔好返啦咩？

kt 唔駛mark cp3 用少好多體能係防守上都好關鍵

屌你笑撚死

契仔復出埋

親生仔一出嚟就有steal

屌 第一節贏17 最後完場輸廿幾三十分 好hurt

力羊要用多d la

用loony把撚

都唔同位

仆街契仔入波

都係防哈登

Macaw唔係o收左咧咩

力羊代iggy 上死亡五小

周天子出未

箭幾耐無入過波

loony 要吸多D經

其實CURRY好多球上籃都比人掃兩掃
之不過係睇慣左佢多數上籃都係無FOUL大家先無野
要吹既話 跟番EG HARDEN D雞
CURRY10球上籃9球都可以吹啦

zaza

下場見真章
ECF同WCF都打足7場

Final會唔會4-0 / 4-1

會

等睇波叔兩分鐘反cup 28分

勇狗一反CUP個POST就推得咁快

其實係

渣渣咩pass黎

箭打法SWITCH 內線黎打
不過二姑唔出出多D羊叔係可以既

撞到瞓低都冇foul，宜家吹番幾球又話黑

用BELL OK？

對上一次兩邊game7已經係1979年

鬼叫佢唔係 Nike

bell 係打得好有鬥心

因住比人咬...

太易彈起
俾登子撚死

259=垃圾狗

火箭5號咁似cp既

2邊都話球證唔吹

ZAZA會唔會收到Tucker皮

詹皇有個減壓倉

我以為係tucker 黎 點解快咁多

259=獨食狗

BELL:屌你班友個個拿哂戒指就軟炮,我未拿架

出zaza 都唔出myboy

戰術黎

勇一輸波...半個鐘推完一個添

kt打到前年g6咁
kd依家應該百感交雜

球迷定律: 輸波=黑哨

259=垃圾獨食狗

想睇力羊同mcgee出多啲

同對面示威

沙沙比較尊重籃球，
幾分鐘都做到野

而家只有一感
就係開心

唔好嬲啦

西波巫兩巨頭

下場cp3 都要谷出啦

打到咁都贏咪舒適～～～～～～

火箭第四節得9分

湧狗全面進場

迫對面收正選

今日又炒30分
下場唔樂觀

Harden第三節跳哂watt 無咩好賴

對面有銀仔護體
抖吓算啦 波叔
咪學Ibaka玩命

loony 保護籃板 就算同登登1on1都唔太輸蝕

跌

K湯真係癲
守harden守足全場full court
再起埋q救世界

之前carry左幾場
都係為左今日可以俾人carry返姐
如果唔係黎勇做乜鳩

場場40分先叫唔舒適咩
上round完全佢carry

火箭由贏17變輸20幾
下場心態點調整

單核打48都仲有表現應該得吾皇做到

佢獨食打得好贏都係5050
但浪花打得好贏左9成

呢個宇宙湧真係好撚on9

講到尾
kerr由上季到今季po
都唔敢用my boy

Klay訪問都好似未訓醒咁

咁呢三場佢做左D咩

下半場64:25
MDA

今場贏極都仲好認真好focus

衰左兩場

吾王係異次元級別，
等睇單核奪冠

無曬體力 可以點

成隊波進攻靠曬你

所以琴日lbj真係好撚癲 三節唔休息傷埋都打到

kt今日好勁

登登第3節無氣 無計

你冇得唔認KD呢3場係柒架wo

有波縮 唔驚

勇士個老闆 唔知下年仲會唔會唔簽KT

仲要老過佢

證明LBJ同其他人係唔同level

承認啦 要個教練提佢傳波信隊友呀
諗諗下可能係佢令西書無冠

力羊同mcgee未去勇士之前係咁俾人笑鳩
去到gsw終於可以證明到自己
屌好想佢兩個出多啲

唔想再睇勇騎

MVP哈登一個點夠四巨打

唔簽正傻仔

湯神都講左會降薪留隊

我覺得體力得kwahi 可以同吾皇比

占9又借啲意打飛機

無計喎
MDA打左六七人輪換打左五六場
仲要冇埋波縮幫輕下佢
得分組織又係佢
今場冇爆到煙花咁爆足四節都算係咁咯

好似否認左
踢走259
留佛祖重建啦

後生十年

淫klay係有時會熄火
但係啲防守真係唔錯

唔同佢9up了

KD第一人牙

MY BOY打箭好難有得出防守問題
羊叔KERR都知死出番多少少

呢3場係證明當年俾人反cup3:1佢一定有份囉
冇得再死賴係WB累佢

佢已經穩定過以前 冇以前咁海鮮波

火箭迷黑夠未

吾皇嗰種carry無第2個做到

東西區都3:3
係咪銀仔最開心

始終得你識波 其他人話唔同我9up

curry守登
同klay守登
係2回事

利申左句 Lebron 上場係好屈機先
火箭果種防守方式，加埋勇無球咁勁
想贏 Harden 防守端根本無得好似 Lebron 咁休息

各位手足唔好嬲 NBA打假波又唔係第一次見

火賤狗吹撚大哂啦

輸波係咁架喇 由佢地啦

力羊 curry klay KD green 打到無限換防

Loony 幾球都比harden 撚

當年都話打六人輪換CHUR到攰
依家

4巨頭仲打假波

點解成日用curry對位harden?

個3場佢都消失左咁 好似有人講過命中4成都無？

又唔準講無聊野 又唔比假膠
講自己意見又話唔9up
湧迷真係大撚晒

同埋今場green 守內線都守得唔錯 幾球block

係啦係啦係假波啦 哈登3 4節冇火都肯定係假波

差259未返黎

啲唔想再睇論真係好撚戇鳩

唔知
curry守被人食硬咁滯

唔明點解mda唔搵harden 守klay

驚跟off ball 跟死？

屌 睇完勇今場 諗返上兩場尾段傳粒波比火箭快攻輸幾分
就覺得下場好危 好海鮮

今場我勇贏波
俾下面ok

箭switch佢

大陸未開波已經預告左要打game 7
D波假到呢

箭專登SWITCH架

湧迷水平係咁

CURRY 冇比火箭單打爆都好好

唔係比人換防先係CURRY手HARDEN咩

其實勇士個四個主力其實都出緊同哈少cp 差唔多時間
廢鳩成日出40+

屌佢上兩埸做少啲柒野咪得囉，今埸佢應該

反湧果班垃圾係時侯要醒喇 總冠軍始終都係勇

錯，係對手成日switch到harden對curry
易過好多

見你個個留言都提住湧迷真係好撚煩
成個怨婦咁

Pick 個陣換左防

點解？作為球迷唔想睇都唔得

球球剷籃被人打無foul
對面移動長城 無限三分+罰球
MJ都屌你老母

因為係咁搵curry守果個黎set pick跟住逼住要switch囉

有冇睇波架 係箭既戰術 死switch爛switch都要switch去對curry先打iso 唔係curry想守佢

唔想再睇有咩問題
咁打足十年勇騎好唔好

兩隊球迷都on99

火箭守all switch喎有無睇波架

怨婦抖下把啦，場場都想攞彩

最撚戇鳩就係湧狗

cp3

劇本兩隊game7作客贏波
第四年勇騎

唔想再睇勇騎
騎士快啲輸咗佢

你估你識自動導航咩

比你發洩下 唔好嬲啦

性膩球迷係咁

block我囉同我講做咩？

咁樣拗有咩意思

唔好剩係睇MIN
個陣雷CHUR得勁好多
又無限換防又盛
仲要進攻基本上靠雙少打哂
肯定攰過依家唔夠氣都情有可原
家陣咁舒適只係單下打都打到咁款
點玩啊

G持

巴打竟然唔跟湖湧一家條大隊

勇箭塞狗d fans都on9架啦

9唔搭8

我見第一重都係harden 守curry

做咩唔提埋騎

占狗清泉

勇有主場雞又話黑哨 箭有主場雞又唔出聲 大家明啦

討論區發表自己意見都唔得

真
back to back Clutch three

你邊忽見到有人拗緊 戇鳩咪出聲

得吾王係清泉

覺我煩 可以block我 咪睇唔到
9唔搭8係邊

G持占士大哥

都可以反

哈登特登鳩射既 演技咁假想呃到我？

根本係東決+西決4隊既fans都on9

仲話咩第一人 kd真係唔擅長身體對抗 逼下撞下佢就影響到佢節奏

湧反cup 咁都可以反

拿 當初好多人就鐘意浪射兄弟
先鐘意湧 話自己唔係勝利球迷
又有d話鐘意團隊籃球所以支持湧

咁而家259明顯係破壞左ball movement/令浪射無咁hot
但又盲撐佢，係咩意思先

DLO係垃圾

WTF
箭下半場入得 25 分

雷已經係咁
愈後愈冇力

who said？

無KD 一早輸撚左

個個chur爆曬
下場隨時比廢勇炒40分

8年前熱火4-3 塞

唔知今年會點

絕境Klay
今日要讚下Kerr夠膽留Bell喺場上
雖然1on1守唔到外線, 但啲hustle play
最重要防守端可以幫Curry吸傷
有幾次Harden唔打Curry, 死都要換bell打

咁即係勝利球迷啦

無反過湧反cup 我屌鳩箭死火啫

唔想睇勇騎 = 發表自己意見
話講唔想睇勇騎好撚戇鳩 = 發表自己意見
same

占狗一樣

其他26隊fans冇機會出場啫

結論一直互屌到完場都係發表緊自己意見

占4：3塞
勇4：3賤

08年騎塞都係搶七

一個波PO各自表述

問你又提占
其他人湧狗前湧狗後你又話人提住哂

好霸道

因為佢仲撚戇鳩

狗咬狗大戰

BTW決賽又隨時係嘔心騎勇對決

勝利球迷嘅代名詞都唔提得？

今年可能佢地會好開心見返舊相好
差d無得見

如果贏到的話

同湧迷講道理 佢地識閪咩

好高質啊湧迷 問東答西

好多占狗嬲嬲豬

唔想同佢9up了

死湧狗 收皮啦
年年對手都有傷

推

開個中立區啦

1001

唔講以為塞軍無傷

人地答咗你，你又話人勝利球迷
高質到

咪笑

佢係驚勇fans真係同259分化既話
佢冇得再痴埋去一齊屌反勇

我全部all star都鐘意 咁唔使比人屌了

沾屎已經淨係龜縮係東岸玩
仲要靠塞軍傷主力先有機會贏

未贏住

勇味無人傷囉

賤種塞狗傷好合理 唔洗提

要支持入唔到playoff嘅隊先唔會俾人屌

手感仔原來一個罰球都冇

Yes
全部狗黎
所以唔計有人傷

點解要反Kd ?無可能場場高效 爆30幾分 輸就反 咁就勝利球迷啦，同埋我唔覺Kd破壞勇ball movement,有幾場真係KT curry射極都無先無限單打

真。傷兩件大野 仲要有件開季對騎就收左咧

我皇又贏

鍾意sf第二人都叫勝利球迷，咁鍾意nba第一人嗰啲點計

唔係場場高效合理，但佢低效都獨食hard shots就摸唔透

火賤齊陣喎
cp9唔計

要隊波沉嗰期開始鍾意先唔叫勝利球迷

今場少左

Kd 係反勇人目中好矛盾 一時話佢太屈機一時又話廢 累輸okc 勇

10睇kd都宜家都畀人話勝利球迷，都係迷占算，年年有finals打

no，係隊波沉果陣喜歡，彈起之後人地都會叫你勝利球迷
所以話 世事既野 唔使太在意

當curry KT Kd 無手感我會比Kd搞

帶住成班垃圾
仲想點

咁俾左佢搞然後搞唔掂屌唔屌得

姐係轉打西岸 占士既實力係帶唔起隊波 連第六人都冇機會打

睇黎黎緊半日都唔洗睇呢個po 住

真唔知定假唔知

吾皇深謀遠慮 開季至今 只為明天

最近真好誇張

清唔係勝利球迷

迷一個all star係咪就會自動迷晒佢成隊既人

唔係

不過都係勝利球迷

我覺得淫k係清泉但唔鐘意259
好矛盾好掙扎呀屌

大腸同帝王球迷先係清泉

啱

有first pick=未來會彈起
要搵定隊轉迷了

大腸如果奪冠
會員太陽城書生都是勝利球迷

咩直黃蜂先係

死勇狗一贏波就嘈撚住哂

打完呢六場開始同情呢度 d 勇迷

唔通輸波先出黎咩

真

火賤成場黑哨 真係好靜

勇狗原罪
贏波又俾人屌嘈
輸波就要縮返入老母閪

所有都係勝利球迷，除咗支持聯盟第一人

有all star入大腸/帝王 入PO 拎冠 自動成為勝利球迷

只有Loser先係清泉
贏波果隊fans=勝利球迷

輸波都係到先係真球迷

訓咗冇睇，第一人係唔係講緊Eric Gordon

輸波唔搭潛艇仲要俾人集火
真正勇士

贏輸都唔畀出聲，以為番咗大6

哇

之前都唔覺，打完呢六場真係同意
仲要贏波出返黎果堆人數都唔夠 post game 呢個 post 鬧勇迷嘅人多

Yes no playoff no need to dicuss no need to argue pure

勝利球迷都得咁少

好人好者撐隊賤種狗 浪費哂你老母比你條命 你話係唔係罪

Discuss

一陣火賤迷又話你嘈

輸波就垃圾球隊739
贏波就破壞NBA生態

勇士與狗不得內進

勇士狗就勇士狗 乜撚野勇士與狗

龍門任你擺

好過生咗你條賤種

嬲撚到

反湧撚打爆moon未

( 笑 )

我想知啲人鍾意mj係咪都係計勝利球迷

鍾意第一人係清泉

唔係，因為M J 冇阻住吾皇奪冠

死返去聽返你個啲噪音啦傻閪泡狗

屌到冇野好屌

咁鐘意二連霸KOBE係咪又清泉

見到湖fans都開始加入反勇大軍
我就知下年我皇去撚硬湖人

屌緊你啲傻閪品味又話人地無野好屌
你條賤種聽得多垃圾語言唔撚識聽人話

（笑）

你班勇狗贏波真係好嘈

華大哥兩邊都反

日日都要心戰

Karius真係mvp黎

聽日吾皇如果駕崩會推得幾快呢唔知

冇啲咁既事

呢隊先係

全登哀悼

咒我皇駕崩

全面進場呀

要跟住個字數黎轉字
辛苦晒

雖然我都好想，但機會唔大

我有預感
無論點都會推到好撚快

原來聽得多泡狗文真係會變智障

對比返呢度今場第一節 vs 勇反超果段
同騎贏波 vs 勇贏波
真心唔覺班勇迷整體黎講有咩咁大問題

如果勇入finals係100%
我都希望入finals既係塞
有返d新意睇下

原罪呀

咁睇嚟你都聽好多

爆埋閘入人地箭區開戰喎

扮咩清高啊，勇輸波你哋咪又係沖曬出嚟抽水

想激到人嘔血咩

你老母就駕崩

依度係圍爐區?.?

話勇迷盲撐勇
咁勇迷屌果陣又選擇性見唔到仲有乜好討論

好想睇 Stevens 防守端有咩新招對付勇無球
Celtics 個陣比箭更加 switchable

其實我皇入finals再比人屠先最好
Finals record 3-6

俾條link av去做下客觀評價啦

又要比人掃，kerr同佢講你有未來

知唔知人地打爆個moon要儲幾耐零用錢呀

學人爆閘?

好想知湧開圍爐班道德撚係咪真係企定定唔入嚟

所以人地依家潛咗去儲錢

間中都有幾個留幾個言抽水

完場就一堆入去抽

我就真係未見過nba第隊fans會扮唔係XX迷咁入去人地圍爐區開波啦

學人爆閘

論整體
唔通又話 Lebron fans 個個想 Oladipo 收山咩

你自己睇個post

up乜春

自己開個圍爐po
慢慢笑慢慢抽啦

有冇人可以開個勇士專區？ game 7輸咗可以衝入去，相信班道德超人到時會幫我地做保安，我哋會好安全

三件弱智圍爐取暖以為自己好好笑 啲對話尷鳩尬到打哂冷震

哈

NBA 2017-2018賽季季後賽討論區

勇輸波討論致敗點=搵籍口
傷iggy=你有4巨 唔好賴冇左隻第6人
傷kt=未殘廢
傷cp=屌你 勇次次都咁好彩

屌柒你

如果真係數晒堆名再計%去講 就算論整體我信反勇贏撚硬
人數夠多 %一定低過人數少既勇fans

咁又唔好賴cp 多小動作都唔係今季既事
勇冇iggy 變成兩個防守弱點先最大鑊

反湧反箭反騎反塞
邊隊最少

二姑gm7冇得出，輸硬了

依一刻反箭最小
當箭入到Final打騎
反箭最多

怨婦兩邊走

大po當湧區 湧迷真係大晒

賤種勇狗日日幻想比人迫害

比harden撞到miss 4 wcf 屌

仲要走去圍爐自稱76迷

公平D講大po一直都係湧士專區

你老母有啲道德都應該打到你條撚樣變殘廢 等你條傻閪咪撚阻住個地球轉

呢位兄台，我明白你輸波心情 唔使咁激動嘅

人地湖黎

終於睇曬
見到有三個爆閘？
如果因為呢個原因而話勇整體質素差，ok
但係坦白講，持呢個立場嘅人係今日先開始咁諗咩？
六場 post game 我睇到嘅係
有十個勇迷出黎
然後有三十個反勇話：呢度好多勇

睇賠率

點止3個

怨婦

是但啦 又有幸見識到反湧有幾高質

洗唔洗數人頭，維持比例50%，50%

點名邊啲係湧算啦，10個都冇都畀人屌湧區

依到不嬲係騎區

重睇啦

下年變係湖區

啲箭迷真係好撚肉酸
屌你我迷mda又話我扮野又話mda都有迷
屌你大腸年代開始捧mda使唔使問過你呀

咩野eg 上籃無foul又嘈
jh 自己撞落人地到 人地早早閘好晒自己訓低又話訓低晒都無犯
curry比人撞到訓低晒又話正常碰撞
講無foul curry下下上籃都要吹啦
只要唔係箭迷就勇迷

批唔批我做76迷呀而家

真 用'吾皇'兩隻字洗版唔會比人屌

15年每輪都有對方主力受傷無打
湧迷:傷病係比賽既一部份
17年馬刺主力核心傷左
湧迷:無如果論
18年湧士傷左第5巨頭?細ai
湧迷:唉 無左細ai 隊波防守廢晒 屌harden撞到miss左四場 猗士龜縮東區 波士頓傷兩個添啦

但重點係 人地波士頓球迷都無話無左隊長同ki 隊波廢左幾多

16年決賽 湧迷屌到17年決賽仲屌緊harrison barnes
但又會屌占迷？ 屌jr屌love 話佢地賴隊友

這就是湧迷

我有件pp都畀人話扮塞狗

從來只有反湧迷

召喚靜也上水

'吾皇'唔知 但用占士就唔會
詳細請參考東決game6有個on9喺到洗咗幾頁'占士'兩個字

有網有塞冇大腸衫
仆街了

我就block左條友嘅

不嬲係湧迷on9

你無睇到人洗黑哨洗左幾頁咩

靜也唔太算係勇 佢主要只係反占
而家都未有人提我皇 所以你唔會見到佢住

人地話扮76迷係話緊33歲個個會然喎

靜也又中 波衫相唔該有埋會然名先唔該

搶口到去人地個post嘈交仲要唔認

你唔on9 我會jer住你？

驚了

不嬲都係 不過上面有人唔俾屌湧迷

湧接力左湖一挑廿九
你就預撚左湧迷:反湧迷
一定唔會係平等比例架啦

慘在我一件波衫都冇都俾人話我係占狗

力羊會唔會成 為呢個 series 既奇兵

印象中，以前聽 鏵哥講波，佢好強調 playoff 往往靠奇兵 呢d unexpected factors 致勝。

近幾年抱團風起盛行後，都真係靠 球星 贏波
，某程度上反映到 教練團 限制唔到對方球星 既表現。

14之後冇，或者15 IGGY?

湧迷眼中反湧迷係反湧

收皮啦占狗 下年又轉隊 冇錢買梗喺冇波衫啦